盧卡古真係好撚勁

兩助攻 好酸呀